知唔知gay bar=咩？

係 全彎

10/10

改做集中係邊到會好啲
btw 8/10

0/10

估到

7/1/2019

開咗咁撚多個gay bar post，你到而家都仲估到

點解樓主最近咁多post圍繞住gay topic

唔好問啦

gay

1

呢排鳩兄轉gay了

樓主變全彎？

gay bar = gay 巴 = 馬丁露乜鳩

痴線，我對所有女性生物都會扯

鮑姐

馬蛇 me應該揀public leader 定 psycho好

psycho好似幾好玩 pub lead轉咗老師太uncertain

3/10

u no study psycho咩